如果有superhero 佢地點救班足球隊？

如果同一時間只有一個superhero

Mera抽走晒d水，足球隊自己行出黎

美國隊長會唔會最冇用

中国隊長
去到用泥水煮公仔麵食
同戲子影幾張相俾環球時報寫幾篇飛機文之後班足球隊奇蹟獲救 無人傷亡
事後家屬被軟禁

iron man一人一套甲咪得

演員的自我修養

叫Dr.strange畫個圈

揾陶傑一個就夠